% Uso de glosario y bibliografía (opcional)

Uso de glosario:

\gls{latex}

Uso de acrónimos

GCD LCM

\acrshort{gcd} , \acrlong{gcd}

Citas

\cite{xtd:CSRE}

Cita a pie de página:

\footcite{xtd:MBPCR}

Cita con paréntesis:

\parencite{cnc:contratacionpublica}

Más citas:


\cite[ver][chap 2]{ts:contratacionadministrativa20092012}


\cite{pruebaonline}

%% Incluimos y glosario bibliografía (opcional)
\clearpage
\printbibliography
\printglossary
\printglossary[type=\acronymtype,title=Acrónimos, toctitle=Lista de acónimos]

\end{document}
%+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++%
% Metadatos
\input{tex/0_documento_metadatos}
%+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++%